（幫朋友問）問買樓投資

朋友（真係唔係我 ）啱啱承繼咗遺產，佢想full pay買樓收租

請問買兩層4百幾呎嘅好，定一層900呎嘅好？（假設兩個選擇嘅總樓價差不多）

4層 200 尺

再湯開每間50尺

黎緊咁多納米盤入伙，湯房真係會收皮

人地170尺 放租 9500 我50尺 3500-4500

2層400